星期日遊行為什麼不用宗教集會名義

上次黑警都奈我哋唔何

1

2

3